我唔見民意點帶領我哋步向勝利

但勇士依家令我見到曙光

發夢需要嘅係大家嘅支援同支持